[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 132

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

here

你被無敵巴伏了

Kuku～

你不斷@笑笑

call spring

lm

俾咗錢當然要考好佢

ielts?

@笑笑

下次呢咁

笑死

What

留名

exchange?

哦

冇人

我地終於三個齊人

記記

以後或不會再見
到底我也是高傲的成年

願妹

叫春

願姐

巴呀巴呀
藍色呀

希望有人陪我努力

小願～

我知

@靜靜

料妹乖

真

我陪你

唔走啦

料料

是

掛住你

我都係

嘻嘻

鍾意咗一個幾social既女仔
點樣分清楚一個social既人有冇鍾意自己？
佢好似對每個人都好關心

佢對你點的

約佢

會唔會約你出街 仲係得你兩個嘅活動

彈出又彈入
轉完又再轉

我都轉色先 隻色幾靚

藍色好靚 真

見到咁多紅色好核突

轉左

Sorry

靚 天藍色

宵夜

J左

呢個係最好食的味道
keyboard幾靚

非gay

corsair？

corsair k68 唔好買啲keycaps好易甩

corsair k68

你隻章魚手黎 有吸盤？

冇買 有個 keyboard套

誰

料

手汗

講笑 照鏡自己都嚇親

Hi

都好誇張

靚女唔食屎的

Idk @記記

今日做咗件大事

人哋畀唔畀你follow back

啱啱有勇氣去follow 而家冇勇氣去開ig睇

我都係決定唔傾畀個主導權佢
之前就因為太早同佢傾 好似焗咗佢同我一齊咁
佢唔識拒絕人

其實唔緊要 都係一個選擇 你識得去做 已經係鼓起咗勇氣

多謝巴
都冇期待既 只係自己好奇 就不如的起心肝俾個答案自己

好奇就有期待 因為想知結果

沖涼先

好奇對方過成點犯賤呢

我都好想知

咁就去follow返啦

佢唔會肯的

㩒完 盡咗力 結果係點重要咩

Hehe

明明就係個結果最重要

但係可以死咗條心喎

冇咁易死的

恆常討論:點樣放低一個人?

我都唔知

令自己忙啲

唔想郁 冇野想做

搵啲野學

唔想郁呀

點解人類咁多慾望呢
阿彌陀佛

你有咩慾望

去出家

頹咗一排 而家想郁下了

去做咩

突然想食烚蛋

去下啲我未去過嘅地方 上星期第一次去南丫島

我都想同女朋友去探索新地方

You’re a living fantasy

final fantasy就有我份

冇人了

可以裸跑了

想約炮->約到->唔夠皮 想一齊

你最熟悉係咪淨係笑笑、浮雲？

離去的

係9c同kuku
笑笑邊撚個嚟

Wtf

沖完涼

你恰笑笑

點可以唔預埋我

到我沖

想沖走你

又恰禾笑笑

88

我隻雀仔跌落水

join？

一齊打佢

靜靜雞

唔好要了

有大力雞d沖涼水啊

真 冇用的

我地咁大隻 可以打扁佢

🔪

佢一陣就會話你做咩@佢

中意咪@

@笑笑
@笑笑
@笑笑

🗡️🗡️🗡️

你哋靜靜雞 咁我靜雞雞

大聲啲

笑笑

成日掛住食

據我所知 你而家睇係叫閱讀 難道你聽到我把聲？！你撞邪 雲伯 睇唔到要帶老花眼鏡

你哋靜靜雞恰我 咁我靜雞雞反擊

上水 下水

唔得咩

幾時有人撐腰

我個fd話下火既相反係上水

笑嬸你好大膽
大家一齊打佢

join

你都腰痛了？

好細隻字呀

面對一d傾計同自己唔係幾夾既人
仲會唔會繼續傾呢

我唔會

朋友？

咁實係朋友架
唔通阿媽咩

唔想傾咪唔傾 又唔係欠左佢

試過都係溝通唔到咪算囉 哈哈

冇野好傾？

節奏唔同
好似傾計果時交疊唔到咁
同埋覺得佢唔識延伸話題

都係擺個心係到傾啦

呀 我都唔會再傾了 得自己開話題既話

我嚟

好

咁等佢搵我先覆

傾計要練的

扮咩有人搵

係呀 sor

但總會有時想一對一傾架嘛

睇唔慣藍字

天藍色大隻雞

Diu whatsapp開左個 「我」 黎傾計
佢一直都冇覆我 但又藍剔我 佢到底想點

Call me打手

係我衰

笑

大把青春慢慢練

聽日又冇街出了

唔好意思打擾了

聽日打波啦

笑笑是傾計大師

大家一齊去支持你

小小 做完刷鞋仔做搬貨工

一齊敷mask啦

有人join咩

記住搬野要挺直腰 太重唔好自己拎

我好靚的

冇人join 我自己食

唔係
你 唔好謙虛 明明好識吹水

點練

你都唔dead

練oral

都要補啦

要練了

重 但份糧包埋 唔好有怨言

不過一對一會上心的 之後就好恐怖了

冇得救了

鳩噏就識

小心 唔好整親啦

同人傾計咪練到

你會逐漸習慣了

敷mask治到腰痛

你夠力咩 自己睇住唔好整親

係呀
上心之後點知就得自己上心 人地淨係當你朋友

練緊

經常
只係當你覆人嘅時候 唔好強求人哋一定要覆你 可能人哋睇唔到
覆到你可能係一件幸運嘅事

我都係度練緊

要敵不動 我不動

咪就係講埋啲無聊嘢 講呢啲大家先有興趣

好少事 冇嘢

好難的
自問要落啲力先練到

好你整親我會唔開心

面對面好似練得快d
下年做組女就feel到組爸媽都係練緊

其實好少機會會拎到咁重 所以真係冇事

多謝你地覆禾

有冇搵野墊住訓啊bb

唔會畀你唔開心

少拎 你唔慣拎咁重 咪仲危險
有事就冇得打你了

都係網上凶狠 現實毒撚啦

邊個係你bb

係

啱傾一齊傾 已經幸運了

所以要練渣先

感恩

冇辦法鬼叫我後生

加油

比人知咗acc

雲b

你.....你都係咩

網上我都應該唔兇狠掛

感恩！

笑嬸你唔後生架啦

發夢啫 嚇親我

成日兇我

現實第一次見 我唔出聲的

佢都冇咁叫過我

你都冇出post冇人搵到你既

我知道 心態好緊要
唔似你周身病痛 又老花又腰痛
初老都唔得掂 直頭係衰老

上次你都好靜？

我的專屬名字

土土～你認真呢！我係啲咁嘅人

你想點！

唔出了

站著如嘍囉

我嘅分身？

真係周身病痛了
但都仲有力打你

要小心！

好 難得有人揼骨

我地一齊靜靜雞

想等你中1001果時 料幫你開post
支持？

出過po

咁小心既

不了

唔通你係我分身

驚驚

揼到你骨折

靜靜雞line

我係佢地面前覆po

十分支持

100分支持你開

你咁細力

Waaa

不過睇唔到我個名

你係咪唔知我有幾大隻

之後就難講了

點解可以

係 我唔知

打字夠快

佢地冇睇得咁仔細

佢哋話一見到個頁面就知係連登

試過認得朋友講嘅同覆個人用嘅表情
Exactly locate到個post起到我朋友底

係呀 跟住笑我出街都上

嘩

你問佢
咩料啊? 點會開過post
咁咪得

正

咁驚

圖像記憶力max

Same

自爆定冇自爆？

真 睇唔到啲字都睇到表情係乜
搵返最近回覆其實唔難
咁我有心裝冇心啫

你講得自然啲應該自爆唔到

你地啲名都百搭

搞掂了

睇黎你係嗰種瘋狂自爆嘅人

心虛

利申9up

你又冇開啲痴線佬post我覺得ok嘅

9up應你

早排有個絲打入黎話唔小心發現咗佢鍾意嘅人嘅連登ac

話佢平日斯斯文文但係日日係連登討論點樣屌女最正

驚what
爆咗都記得上黎

人不可貌相 不過網上講嘢好似唔使負責任 可能同佢現實際做嘅行為唔同

你？

我唔會 我正係睇樣

我都會諗如果有識既人入黎就大獲了 實知係我

係啊

我地覆得咁快

鍾意邊個韓團女仔既樣

雪炫同仁美

呢d野...慣架啦

好彩我冇啲CLS cm都唔驚自爆

準備瞓教了

未拗手瓜喎

早抖

晚安

拗

早抖了

你都叫

冇野做咪鳩up下
我想睇龜龜

同你傾

你應該係擺喺個心事嗰度

明辨是非

心

有咩做好呢

sleep

光

就咁話

Watch YouTube

無人？

掛住佢了

冇人了 可以裸跑了

mola mola

點算 好攰
精神上嗰種

所以唔應該問你點算

叫下春

燥

浮燥(真頹)

咁夜

年月做距離

光年唔係時間

易燥

終於了解自由

想吃豉油雞

以前canteen貪平成日食
有一排一食完就訓教
肥勁多

又諗起同佢想睇既戲

你都會肥

都話300磅

沒人知道 我記得多少

weak is for the sleep

深宵可以煮我黎食了

real

冇人想食

復

睇陳建安喊

Who

謝文欣

炸髀薯條

唔識

🌙🚌

已經係

浮雲(真肥)

佢唔介意的

時

Cls

可以瘋狂食野了

Join

I just wanna have some fun~~

希望聖誕豬keep住有

How to have

今晚我同你玩到喘氣

腹黑塵

年下事

Okay, baby, you'll be okay
You just gotta keep, gotta keep on
You just gotta keep on
Rolling even on the bad days

No 晚晚都失眠習慣了

其實做人係咪真係唔好咁大期望 當你以為自己喺佢心目中係同其他人唔同嘅時候 總有啲時刻你會知道 唔好話冇左佢呀 同佢傾少陣都會唔開心 又唔識主動啲 冇勇氣搵人佢冇搵你又會sad 但佢就唔同啦 冇左你又點 一樣咁過 發覺自己係可有可無嗰下 真係唔好受

想要追一個人
先建立下自己價值同特色。
如果你嘅悲喜都只來自佢一個人，你又憑乜吸引到人呢？
個世界唔應該係圍住佢轉，就算已經係埋一齊。
更何況你們甚麼都不是。

多謝巴打

如果你自己都覺得自己唔算得上係啲乜
咁我點解要揀你
Two is better than one係指兩個人可以互補互相支持
單方面依存嘅關係唔存在愛情
似parasite多啲

我都覺得自己太依賴佢了 其實係有時不受重視既感覺影響左我 我又會叫自己唔好太自作多情 人地可能冇諗過要同你點點點咁 對唔住呀巴打 其實我絲黎所以可能諗嘢煩啲矯情啲

諗起之前佢掛住mon post唔溫書 巧傻

眼大大既女仔真係好靚
睇緊the witcher

Oh sorry 語氣太重
其實大家都明鍾意一個人係想依靠佢
好可惜嘅係對方未必想你依靠
唯有自己振作
自己重視自己多啲啦

之前介紹你睇你又話唔係你口味

冇玩隻game岩岩睇左一集咋
尋晚先睇完the mandalorian

同埋唔同男仔
你首先執靚自己大把仔埋身
男仔執好咗都好需要主動

主角勁好J 我係男嘅都咁話

this is the way

又掛住了

頹夠

打開眼=攰 眼瞓
合埋眼=掛住佢 諗返好多野 瞓唔到

更正:打開眼都係諗住佢了

好想

早 發夢係度秒回

早晨

秒你

你得屎眼

多謝豬豬

琴晚發夢我又做左1001

唉

咁正

愛心雞

咩料

豬仔

食野未

做乜

發夢都掛住呢度

今朝食咗 而家未食

打獲你

食酸辣粉

好真實 我逐個覆

冇胃口

咁訓教

想同你食

訓醒了
要做嘢了

做咩

好吧 望住你食

佢要溫書啦

又話又攬又錫左？

屌咪再講啦

冇錫啦
拖攬囉

你好毒

不嬲

同你玩假尻

想屌你屎眼

我無屎眼的

開個窿咪得

無

我幫你開

開左咪有

無得開

整爛佢咪得

無得整

踢你幾腳咪得

你無腳

我有

好煩

想上山睇星

個post好多顏色

我想睇星 日出 日落

其實可能我只係享受兩個人瞓係到望住個天傾計嘅感覺

傾計就夠了

沒有人

有人

19年雙子觀賞麻麻
近滿月仲多雲sosad

I mean 冇伴上山

唔知呀

搵個人

傷心

早

個時睇喊咗一陣

唔搵了
自己一個更開心

我都覺得好sad
喊唔出鼻好酸

你想行邊搵日同你行山

呢個月都要考試 沒有了
可能會行嘅日子過去咗
一係就等開sem再約

睇完套戲今日又要唔開心全日了

睇其他書同戲我會down個零兩個星期
我朋友一定會問 今次又睇邊套呀

Fuck up every single day

Fuck埋

係咪食住生命麵包

唔係
食個ex

得閒睇

Fuck you

笑咗

發覺你同kuku好鍾意笑鳩我

左下眼係咁眼眉跳

跳得好勁

好悶

叫春！

出一出街心情又好返啲

聽說世間所有情愛的事
不過是浪漫的想像所致
但我已知苦痛只不過是
因我太夢幻的心智

男男

食嘢未

阿塵

行唔行山影相好

食杯面again

行

食緊黃店

做緊乜

遲啲同frd去黃店貓cafe

行 行邊

要食黃店要行好遠

有好多貓貓

飛鵝山

啱啱去完醫院返屋企

瘋狂撚貓

未行過 新手

早你個晨

事事早晨

刷牙食飯

炒粉

我今年幾歲 唔準諗即刻答

15

幾抵食

18

估到老曬

唔係掛

屋企都還算好 返學就真係冇啖好食

自己煮帶返學

唔想同nds 逼

網友視覺

早啲食完早啲返屋企打nds

唔明

Halo～雞雞

小豆post左相
你又post相 係小豆果張既另一個角度嘛

好想同愛心雞打機

邊個黎

你

發達雞

994

995

假g

996了

巧無聊 有冇人想瘋狂鳩噏 冇既一陣再問

你食兩個餐